拎物資走呀屌你地老母

可唔可以做水果陣拎埋d 物資走呀 要錢買架diu 你

黃大仙物資回收 路過見到好多好靚嘅物品放咗喺黃大仙中心嘅平台冇人令， 有幾個師兄話會拎去 詠善樓旁邊嘅平台附近位置 大約有三車

黃大仙巴絲幫手收集！！！

岩岩拎左兩大袋走 各兄弟加油
兄弟爬山 各自努力
光復香港 事代革命

辛苦晒各位街方